石硤尾邨22座個球場有狗已經逗留咗好耐

啱啱仲影曬相咁 係唔係準備有屍體發現案

黑警死全家

有tg grp話係mk仔打交

推

咁就好了呢排神經過敏嚇到大家

係失信於民既 政府同保障市民安全既機構

再保障唔到市民安全 再加上 屍體發現案比上一年度多出一倍

有合理懷疑 唔係我地既錯

有多d 經驗 仲方便 民間監察經驗

我地要重新建立